薑是老的辣，安全帶新用法

我只想提醒大家，廢老行得快，留下緊緊的安全帶。

一不留神就俾佢衝左落車 車

睇唔明

你up乜9呀

隔離位廢老將安全帶掛在前面的扶手上，再打個結，然後捉實條帶，走嘅時候無解開。

咁佢點走

佢走唔到，樓主又走唔到

一開波睇錯 安全套新用法
睇內文 屌 噏乜鳩
正當以為標題黨
再睇返標題

遺憾嘅係 即使睇返啱標題 都係唔知內文噏乜鳩

說時遲那時快，一個閃身，兩下快步，人，已在車外。

語癌好去睇醫生喇

做乜鳩

收皮啦樓主

好傳神

睇完標題就睇內容
睇完內容就睇張圖
睇張完圖又睇返內容
睇完內容又睇返標題

然後都係

1999

睇左安全套
ok我認我睇錯
到睇內文又唔知你up乜

做咩姐

再補多張圖啦，我坐窗口位，隔離位將佢條安全帶綁上前面的扶手。咁佢當然好輕易走到，我就要拆左條安全帶先走到。其實只係開心分享，溫馨提示。

佢見你個樣似弱智，用條帶擋一擋